有冇大學生好鍾意電單車

點解大學咁多學會
但冇d研究車既學會
等巴膠 26膠 咩車既愛好者成班圍埋自high下圍爐都好吖
認真 有冇大學有人搞類似既學會

Tg有26group